原來omega 3嘅魚油丸好多製造時都已經氧化

氧化咗自然冇效，仲會可能有害，總之有效含量唔高，但就賣好貴，成個健康食品industry好多嘢都呃人，都係要食真正嘅食物去吸收營養可靠

source?